揾人call領事快

快

#戰術投稿

#代轉發
超緊急] 21:20
宜家Poly 手足被圍困😭
港島紅隧口
係一個被忽視嘅左關鍵入口
可以擊破popo包圍網
全港島手足宜家立即去港島紅隧口開花
守住隧道口

等Poly手足有機會多一條退路
求求大家出黎🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

請手動廣傳！

有人叫咗美領，但暫時幫唔到手

美國領事館
2523 9011

英國領事館
2901 3000
BNO 請打

加拿大領事館
3719 4700

澳洲領事館
2827 8881

紐西蘭領事館
2525 5044

加拿大無有,可以del

快啦

我有雙重國籍
打去領事要講啲乜嘢？要佢地send help？
要唔要扮自己係poly？

推

講自己好危險
隨時受到警察既傷害

扮la
人命黎

push